新手LIST 求評

電腦白痴,係咁以睇過下D評論,預7k,想問下邊條好D? 主要係用黎玩單機大作,

Userbenchmark PC Build Comparison
Baseline Bench: Game 84%, Desk 118%, Work 100%
CPU: AMD Ryzen 5 2600X $1,607
GPU: AMD RX 590 $2,318
SSD: Samsung 970 Evo NVMe PCIe M.2 250GB $604
HDD: Seagate Barracuda 1TB (2016) $353
RAM: G.SKILL Ripjaws V DDR4 2400 C15 2x8GB $784
MBD: MSI B450M GAMING PLUS (MS-7B87)
Total: $5,665

Alternative Bench: Game 75%, Desk 113%, Work 78%
CPU: Intel Core i5-8400 $1,521
GPU: Nvidia GTX 1060-6GB $1,646
SSD: Samsung 970 Evo NVMe PCIe M.2 250GB $604
HDD: Seagate Barracuda 1TB (2016) $353
RAM: G.SKILL Ripjaws V DDR4 2400 C15 2x8GB $784
MBD: Asus PRIME B360M-A $657
Total: $5,564
白痴問題:
1. AMD display card 係咪跟番AMD CPU好D? INTEL得唔得?
2. 另外RX 590 張卡送GAME係要係邊到買先送

1060咁平咩 我見要2000以上 rx590好熱用多好多電

要睇rx590送既3隻games 岩不岩你心水

好熱用多好多電

唔係？

1. amd cpu 不一定用 amd gpu 上nv gpu都可以

2. 買左港行x590記得上各品牌代理登記就會send game code

如果上amd ram 上3000好d

好熱? 你個機箱柒用咩卡都係熱
用多好多電? 實際功耗差幾十W一粒鐘多幾仙電費

踩親你條尾? sor 唔係咪唔係囉